如果比左學位留位費但報左稅，稅局會不會查？

好心煩

兩者有咩關係?

純粹問吓

其實你嘅意思係咩？
係咪在職人士報咗啲 course 畀咗留位費，今年九月先開學，啱啱報稅又報咗畢錢，想知可唔可以未上堂先扣咗稅先？

想知會不會查、查到會點

畀留位費係可以扣咗稅先
之後上返就得

You must claim deductions for SEE for the year of assessment during which the payments were made. Course participants are sometimes required to make payments in one year of assessment, say February 2017, for courses that commence in a subsequent year of assessment, say September 2017. In such cases, deduction for SEE should be claimed for the earlier year of assessment: in this example, 2016/17 instead of 2017/18.

會不會罰款

其實你係咪虛報？

你話留位費虛報？

唔係虛報又洗撚驚畀稅局罰？

起完樓豬底
我終於知道樓豬想問咩
請樓豬自己入去搵答案

訂明教育課程

訂明教育課程是指為取得或維持在受僱工作中應用的資格而修讀及
A.由教育提供者提供的教育課程；或
B.由行業協會、專業協會或業務協會提供的訓練或發展課程；或
C.由《稅務條例》附表13指明的機構所審定或認可的訓練或發展課程。

你要睇下個課程提供者係咪符合稅務條例定下嘅條件，如果唔符合咪唔畀扣囉！
但稅局一向都係抽查，今年抽唔到你唔代表下年唔會係你

起完你底知你想進修，但你都要改善下你自己的表達能力，出到嚟社會，特別係專業行業，冇人會咁得閒就去就你。你想知咩要咩請你同人地講清楚。另外英文都好緊要，香港地英文好已經大撚把工揀。